Westone 耳機問題

有冇巴打有um pro 30 同埋2017版既um pro 30？
我想問下2017除左個款唔同左之外仲有咩唔同？

單元變咗